今朝幫老母登記咗做選民

平時佢都只係想平平無奇安安份份噉過日子, 好多野都唔會點過問
但呢個月發生啲野, 再加上我不停數臭港共政權, 班仆街點賣港, 幾咁冷血 etc, 佢都選擇咗要企出黎投票踢走班仆街保皇黨

各位年青人, 當連啲老一輩都識盡公民責任做選民投票嘅時候, 你地唔係諗住嫌麻煩就由佢啊?
填份form係2分鐘都唔使, 我呼籲大家未登記嘅就快啲登記, 順手幫埋屋企人/叫埋身邊啲朋友仔登記!

).pdf
每一票都好重要! 香港人要企出黎

Push

求下大家快啲登記
就黎dead喇

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

推

多謝巴打

係咪print出嚟淨係填呢張就搞掂

係

登記選民只是第一步
第二步才是最重要
怎樣選什麼政治人物出來
會影響香港的政治發展
選一批有使命理念
有的政綱選了之後
將會為香港和社區做什麼
不是滿口空談
爭取和關注所有事情

明白
所以大家一定要行咗第一步先